手Jok 上見手足投稿

#手足投稿
聖誕節，有真心話想講，類似毒語錄咁的。

嚟緊準備入去坐嘅手joke與其呃自己唔係condom，尋求假嘅包裝安慰說話，不如坦誠接受自己係condom嘅現實。

無人會care你
你以為有人去法庭旁聽你,送你車,寫信俾你？其實都係同一堆人，唔信嘅話自己望多眼聽下把聲認下啲字。
看似有人care你但都係嗰幾個人，無意思。

患難見真情，當出事嘅時候親友都未必重視你，連2個鐘囚車都唔肯等，點會等你2年，連4個鐘囚車都唔肯等，點會等你4年。

理得你救人定爆頭定判二十幾年，啲人去玩都唔嚟法庭望你一眼，當新鮮感過後，你就同殘咗嘅後宮妃嬪一樣。
舉例有個手足好出名，之前上庭有四十五十人，判咗幾個月再上，送車得幾個親友。

議員會幫你，有啲啦好少lo，真心定假心總會有人知（某關注囚權嘅議員就食蕉啦，虛偽嘅光環爛蘋果，門面工作做得好，但實質情況如何會有人知）

唔好再自己呃自己